何紅身就不開心 也別勉強的慰問

但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感

不如改做燊燊燊就不開心

呵胸燊

燊身申就不開心

何紅新 新新新 新襲我心？

pull

呵空新就不開心？